【分身已BAN Demon心虛DM女事主 呼籲事主同證人聯絡】事主當年未成年 肩哥食女無數上得山多終遇虎(6)+Q&A

女事主同睇過肩哥偷拍珍藏裸照嘅人請聯絡IG @kindoghk
有料爆請聯絡IG @kindoghk

已有法例同約章保障女事主享有私隱權和保密權 亦可使用屏障或特別通道或錄像傳真作供，由法官酌情決定
女事主在庭上作供時無須提供其地址
請女事主同證人盡快聯絡和尋求法律意見

有資料請DM IG @kindoghk

已有手足加入追擊行列

有興趣加入追擊行列請DM IG @kindoghk

原post: 「急問」女性朋友主動攬住我隻手
整合post1:
整合post2:
整合post3:
整合post4:
整合post5:

目錄
1. Q&A
2. Timeline
3. 被爆AC和受害人
4. 分身已BAN

LM

Q&A

Q1. 明明一開始肩狗IG係@demon.n0713, DM女事主係@demon.0713n, 偽造証供屈肩狗呀!!!

Q: “我好想唔相信樓主有“受害者“係偽造証供。但樓主剛剛個留言，正正顯露左佢醜惡，沽明釣譽嘅事實--而IG個名嘅不同，正正係原因。一個係0713n，一個係n0713，根本都係唔同ac，咁我係咪開一個07n13，又係咪可以入埋肩狗數。嗱，唔好呢一刻先同我地解釋，倒不如咁講，你相信左一個人嘅謊言，咁你會易落台啲”

A1. 傻豬, 整合(4) 女事主3未出現肩狗未DM佢之前已經講過@demon.n0713改咗名做@demon.0713n， 而且一早CAP晒肩狗事發後一直改IG名同刪posts刪followers + following
IG search history有@demon.n0713亦會睇到之後改咗咩名

一早順時間CAP晒肩狗事發後一直改IG名同刪posts刪followers + following

改完名@demon.0713n入返同一AC重有呢張肩狗2017年自拍

Q2. 唔反肩狗就話人打手，惡過共產黨!!!

A2. 你睇返啲人係邊個先啦

1. 一大群都係之前同肩狗喺成人台傾食女同開TG GROUP嘅人，之前已踢爆，明明有TG GROUP亦之後自認join過TG GROUP知內情都寧願食花生抹黑女事主 咁重唔係打手？

係幫肩狗嘅就好心開個清清白白嘅AC啦

#359開始互貼TG開group

傳送門：
［求助］扑野好快射
［求seed] 男寵物
賤嘅屎忽纖腰彎彎曲曲中插到
[求seed]女上司S，下屬M
M男日誌
(求seed) 靚女主角，要輕度S

2. 明明女事主講咗唔係姦，係鬧影同貼裸照，係都要spin落metoo話女事主屈人強姦

3. 一直攻擊女事主係MK雞令女事主受到壓力

4. 有女事主一早IG DM已經同我講咗係借人AC或共用AC，講咗唔想有人亂起底搞到朋友或跟車太貼

Q3. 臭雞屈人METOO強姦，人格謀殺!!!

A3. 講過幾多次冇女事主話係姦 點解係都要塞字入女事主口 屈女事主講過呢？

不嬲都係屌緊肩狗自稱偷拍同自稱鍾意偷拍

1.同意發生性行為並不代表同意被拍或放上網 就算係女朋友定EX定SP定叫雞

2.私生活點樣都改變唔到五十肩自稱偷拍同自稱鍾意偷拍嘅事實

3.如果有女人偷拍你條J或床照放上網我都會幫你屌人偷拍

4. 推post其中一個原因係道德上放偷拍，床照，裸照侵犯人私隱
正如CACA YU同VIEN冇犯法都俾人推咗10幾個post

女事主知咗肩狗身份冇耐 請給予私人空間俾女事主同家人相討同尋求法律意見

Q4. 一定係肩狗被屈係Issactse/Demon!!!

A4. 自貼IG @issactse1225 同心虛DM女事主同舊CM已露出馬腳

留意返
肩狗自貼ig被踢爆係@issactse1225
左上角加朋友icon只會係ig ac user睇返自己profile先會出現
右上角有archive
編輯個人檔案選項
設定Settings icon

可推論貼女醫生相嘅時候同之後自貼IG係佢本人用緊五十肩ac

肩狗mon post，一見女事主3清晨6AM留言講述事發經過就用IG搵佢，更於IG DM指出女事主連登AC名
女事主已經認出Issac Tse亦有舊照，亦有熟人睇過肩狗share女事主裸照而且答得出女事主特徵
Demon知到女事主本人係邊個
可推論Demon同五十肩為同一人

五十肩舊留言多次提到自己叫Demon，94年

Timeline

2016年12月-2017年1月
- 用“肩系膊頭”(而家叫五十肩)同“入後半支”(而家叫六根清淨)未經同意貼女受害人相上連登同舊登

2017年5月
- 上海POST貼出疑似女上司裸照床照
- 有TG GROUP，不排除有發佈其他照片同相
- 五十肩聲稱有4GB ex嘅相同片，考慮放片上網

2017年5月
- 繼續貼出床照上連登

2018年3月
- 繼續貼出床照上連登

2018年4月8日
- 五十肩貼出聲稱係女醫生偷拍裸照上連登
- 夜晚女事主1 (Diunei)貼出肩狗IG，Tinder
- 女事主2 (吉姆扮渣古)指控差啲畀肩狗累到成個人生收得皮，返工被人評頭品足
- 肩狗否認係IG個人，貼出另一IG cap圖，可惜自爆埋有兩個分身IG demon.n0713同issactse1225
- 肩狗聲稱唔再上連登 次次有事就話唔再放相等班fans撐肩狗屌事主搞到冇相睇

2018年4月10日
- 搵到肩狗自認叫Demon嘅留言

2018年4月11日
- 再有女事主3(藏刀少女)指控肩狗當年㩒住嚟影裸照，反抗唔到，而且發現肩狗用“入後半支”(而家叫六根清淨)貼過佢
- 考慮報警 希望其他女事主見字聯絡
- 已有熟人巴打表示睇過肩狗SHARE過女事主3裸照
- 肩狗一見女事主3留言就用IG搵佢

- ADMIN確認 六根清淨 同 我剛交了朋友為分身AC，已BAN

被爆AC
IG: @demon.n0713同 @issactse1225
FB: N Demon Tse
舊高登AC: ”改名都咁拎煩”/“改名都咁撚煩”/“fnn”
連登分身:
fnn
六根清淨

@issactse1225同facebook 已經delete/temporarily disable咗
@demon.n0713改咗名做@demon.0713n

受害人
1. Diunei
- 放咗肩哥ig (demon.n0713同issactse1225)、tinder出嚟
- 話同肩哥tinder識
“食我果陣 你同我講無食其他女
果陣唔識上連登
最近睇返啲po 屌你我點解要俾你po上黎？
而家我好撚驚有性病啊仆街雞蟲！”

2. 吉姆扮渣古
- 疑似女上司 冇post過圖
“等睇肩哥仆街 唔講邊個Po但我差啲畀你累撚到成個人生收得皮，我屌你老母。”

唔講邊個Po啦

好難得先走得岀個陰霾。
咁大個女無試過連落街或者返工都驚到喊
每一日都好怕畀人評頭品足，直頭想自殺咁制
啫係每朝瞓醒都成個枕頭都濕頭，日日失眠

我知我無證據proof我講嘅嘢係真，我都唔想好似啲收兵絲打咁自貼手手腳腳
但我無必要講大話，我比起仼何一個人都想連登仔嘅偶像肩哥收皮

我屌你老母臭閪.

3. 藏刀少女

我知佢有影相
試過搶佢電話
佢仲要㩒住嚟影
已成過去 無諗過咁耐嘅事會上翻水
希望d圖唔好再瘋傳 如果唔係又會抑鬱

我只係記得我有say no 嗌停 叫佢唔好影 比電話我删相
佢唔理
㩒住我手手腳腳夾硬影

佢講過話只係自己睇返
我堅持唔想佢影
佢都繼續

我好記得嗰陣我係去佢樓下同佢食麥記早餐
等佢老母出門口先上去
我淨夢到佢屋企嘅格局同佢嗰陣點樣㩒住我
嗰陣仲要無佢咁大力 反抗唔到
唯一記得佢好驚jit 一jit就係咁縮
屌我好撚無用 有用嘅野諗唔到

分身已BAN
ADMIN已確認 六根清淨 同 我剛交了朋友被系統偵測為分身AC，已BAN

1. 六根清淨
之前表示係Demon朋友，Demon被起錯底
可惜被踢爆係分身 同五十肩兩個都用一樣電量嘅iphone x

2.我剛交了朋友
我剛交了朋友之前自認為Demon本人，被屈係五十肩
可惜被系統偵測為分身AC
未BAN前重求人唔好出整合

已ban分身:求你唔好

其餘分身

fnn #5726

已被CC POST食過飯嘅手足踢爆fnn同Issac/Demon為同一人

肩狗另一連登分身 同舊登一樣叫fnn

fnn=肩狗又再次自爆1994年出世

仆街肩狗用高登同連登ac貼同一個女友/ex圖

五十堅 #151409

又post床照
又同五十堅用綠色blur圖

懷疑連登五十肩喺高登用五十肩post圖

2017年12月5日
連登五十肩出post話入唔到高登ac

同日係高登五十肩嘅加入日期

"而邊少人啲 方便貼圖"

自稱180肥

"好難影到佢 佢好大戒心"

一樣用綠色油相

Report分身

account 傳送門：

fnn #5726

五十堅 #151409

如果Demon狗係俾人屈不如上水澄清下而唔係IG dm騷擾女事主同一路改ig名

Push

請留言正評推上熱門

佢騷擾女事主係想點

好心就似翻個男人

推
上個post有個真心膠唔夠人講就屈我想溝樓主，點知我係女人黎
知道柒咗就屈我地八婆圍爐
講真，樓主係偏幫女人之前就唔會追擊個痴線婆啦

Mon post狗逐個負評

DEMON 出嚟澄清下啦

又幾快手

仲有呀，隔離開咗個post講到我地反肩狗嘅就係雞咁
大佬呀，咪咁痴線啦，成個post嘅女人都同肩狗有過性關係呀？你當肩狗係邊位呀
我地貼哂圖起哂底都可以話我地屈肩狗
丫！但你地又可以屈女事主3屈肩狗強姦架喎
講咗好多次

女事主3講到明肩狗唔係強姦

你地堆人就選擇性失明
話我地屈肩狗？你地講嘅野真係自打嘴巴
啱嘅啱嘅，係連登所有女人都係雞嘛

幫手留言正評push post

叫埋啲frd一齊push

唔夠人講淨係識負評

叫demon嚟澄清啦

有6了

報警報警

請留言正評push返上熱門

叫班frd一齊push

每個留言都有一個負評

推 有花生食最開心

叫啲frd一齊嚟正評留言

push

唔知邊個咁得閒呢

本身開咗咁多個post無乜進展都無乜心機追
係肩狗班on9 fans啲歪理同轉移視線嘅技倆刺激返我繼續推post

愈幫愈忙

幫倒忙

demon澄清未

lm

已上返熱門

一齊努力推到熱門頂

GO GO GO

肩狗淨係識得負皮

肩狗fans淨係識負皮唔識留言
我唔係狗公你地係咪好失望呢？
到底仇女仇到咁嘅人，現實會係點架呢

你地咁憎狗公臭雞，點解又要幫肩狗呢隻名符其實嘅狗公呢
我真係睇唔透

仇女柒頭向來冇logic可言

請留言正評推上熱門頂

肩狗你大可以繼續逐個逐個負皮
我繼續日推夜推，推到你仆街先收手

做得好丫樓主，推比佢家人朋友同事同學睇呢條狗公幾咁仆街

一齊推上熱門頂 呢個時候少人睇到

g持

så som i himmelen sa ock på jorden
食花生睇人收皮

叫啲frd一齊留言正評push啦

貼返樓主係上個post貼啲仇女撚以前啲言論出黎恥笑下先
係呀，你地唔係打手呀，因為你地真係仇女仇到出哂面嘅真心膠丫嘛

不推不是人

唔好比佢停

推 大大力推

雲兄一齊叫人嚟留言正評推上熱門頂啦

叫frd一齊推

要上熱門頂呀！！
急需事主同證人

推多啲推大力啲
等肩狗/肩狗fans負皮到手軟

Demon咁撚驚呀係咁負評啲回覆
你影人裸照post上網個時又唔撚驚？

唔夠人講淨係識負評同dm騷擾女事主

叫demon嚟澄清啦

肥肩

叫frd一齊push

推上去

肩狗過街老鼠

夜晚開post少人睇易沉
急需大家push

一齊push

我夜鬼黎

靠你喇

推到佢仆街

推到佢出黎澄清

有事主同證人資料請dm

有興趣加入追擊行列請DM IG @kindoghk

唔敢出嚟淨係識負評

推佢推到仆街 正皮已俾

已ban分身:
求你唔好

諗到肥肩邊嬲邊驚邊負評個樣

多謝 叫frd一齊嚟push

係喎，上個post有個真心膠寸完人蠢閪點知唔夠人講，嬲到起我底
想話我之前開post講過人係八婆臭雞
點知原來我係幫事主開post2,直接copy咗事主post1個topic加個2就算

本身個人都無乜邏輯架啦，就連起人底都咁求其，你地可唔可以專業少少呀

留返同連仔講啦

太遲了 已永久ban

pish

護主犬呢 淨係識負評？

話事主開假ig老屈嗰個呢？

唔知點解開post無耐就好快有一堆負皮，但係開耐咗啲負皮就升得慢過正皮好多喎
肩狗你地堆人係咪mon post mon得咁緊啫

冇追幾個POST 宜家情況點?

唔夠護主犬幫手 俾人ban咗兩個

急需事主同證人聯絡

因為正評來源係睇唔過眼既網民

佢地有條公式架
會話本身都幾支持樓主/反肩狗，但到最後就會鬧我地屈肩狗，惡過共產黨

叫frd一齊推

唔好俾佢停
一停就成班護主犬斷章取義搏大霧

明明被踢爆係tg group護主犬

加油 希望肥仔早日仆街

推

報警

留個名先

又有人逐個負評

上次有人見到demon搭巴士好緊張碌連登

mon post mon到朝早6am 見字即刻ig dm女事主

用下要諗野嘅人智商係咁上下啦

玩到咁大獲

D女真係慘，又以淚洗面又抑鬱，我只可以講

希望你地可以走去陰霾，發憤圖強自強不息(因為應該冇人想幫你地埋單)

btw留名等睇牙肩仆街

唔好推啦

雖然覺得你講嘅野幾正面
但我都要講返句

牙你老母咩
等陣俾人當反肩狗嘅係5p就唔好

比堅哥屌過d女點同未來男友交代?

等緊佢地屈多次我係狗公，柒多幾鑊

肩哥上水未

post 1潛到而家

淨係識mon post同dm女事主

劉明跟進牙籤肩

半夜三更唔使推咁快
等佢F5多幾次，個心一直唔安樂啦

到時又mon到6 am

屌你反肩哥班雞真係好搞笑

幫埋隔離post貼條link過黎又點話
夠膽就貼我地個Q&A過去
成班淨係識睇啲唔睇啲，斷章取義

與其dm騷擾女事主

不如出嚟澄清下

話咁快就6頁

無相睇？

肩狗相大把

想睇女請睇av 又索又正又雙方同意被影

肩哥肉背相啱唔啱？

隔離ig整合得幾正

我仲以為個ig係樓主開架tim

我都想爆ig嘅事主盡快出嚟聯絡

推post支持是常識吧

好耐冇上連登，係時候搵單野開齋

我反而覺得報唔報無乜所謂
由post1我就開始講，我係想睇肩哥係連登仆街

當然佢坐埋監有再大粒啲嘅花生就最好啦

支持

其實不嬲都好多研究講過好多stigma令事主唔敢報案 或者因為證據不足俾警犬耍走

跪求其他事主同證人盡早聯絡

未貼啲13 cm彩蛋添

今次咁快上熱門

同場加映

肩狗自稱早洩
"次次2-3 分鐘就射。仲快過碌杯麵 吹到天花龍鳳都無撚用啦 "

肩狗自爆 自稱得13cm

肩狗再次自爆條J得13cm

大家唔好推喇，肩狗嬲架喇

推

上咗喇咩？我未睇到

上咗page中間

得post 1推到1001先上

咁唔怪得佢淨係敢貼女唔敢貼自己啦

係喎
咁要再推大力啲推到頂，等大家都睇到先得喇

話唔定貼左，不過太細睇唔到

做乜唔負皮喇？咁快就瞓咗喇？我諗住再推夜啲架喎

肩哥屌過d女既整合

你地咪叫肩狗上水貼俾你睇囉
丫！佢話佢以後唔上連登，我地以後無相睇喇喎

陰公 去cc post都唔敢嚟澄清下

痴撚線 無追一個po又多咁多野

寧得罪方丈 莫得罪Hjarta

係肩狗親口叫我地繼續，話我地影響唔到佢架
只不過我地以後就無圖睇
不過

無圖睇咪無圖睇囉
反正我不嬲都無追開你啲post
以為自己好巴閉咩

[An/iOS/PC] ChainChronicle[147] 1個月1個post

一齊追擊fnn

咪推啦

fnn唔理我

係囉仲推

過去一齊撚狗呀！

垃圾fnn

Report分身

account 傳送門：

fnn #5726

五十堅 #151409

感謝各位幫手

多謝樓主不遺餘力追擊狗公 pish

[An/iOS/PC] ChainChronicle[147] 1個月1個post

過去撚狗

[An/iOS/PC] ChainChronicle[147] 1個月1個post

[An/iOS/PC] ChainChronicle[147] 1個月1個post

[An/iOS/PC] ChainChronicle[147] 1個月1個post

[An/iOS/PC] ChainChronicle[147] 1個月1個post

[An/iOS/PC] ChainChronicle[147] 1個月1個post

追擊分身fnn

開到6

條友話唔澄清喎

多謝肩狗啲無腦fans向我地表演咩叫智商無下限

樓主個Q&A的確執得好有心機
辛苦樓主了

可以過去追擊分身fnn

哇 估唔到咁爆

肩哥你好慘
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
推到你仆街

睇人仆街最開心

Report分身

account 傳送門：

fnn #5726

五十肩 #10242

五十堅 #151409

感謝各位幫手

估唔到佢係cc台都係過街老鼠
但個fnn講野咁on9,係真心定假膠黎

肩狗on9開

柒到上網自爆名
心虛dm女事主

已有cc手足食過飯認到fnn同demon同一人

屌
唔怪得佢班fans都咁啦，真係物以類聚

btw,有無cc台手足話認到佢嘅cap圖，廢事又俾人話我地屈

有幾個cm過食過飯認到佢個樣

有個話送佢去食飯同食完飯接佢走係兩個唔同嘅女仔

樓豬屋企同張枱一定好整齊同企理 整合王

sor亂到仆街住喺垃圾岡

可以爆咁耐仲有野爆

冇腦柒頭加柒頭打手帶俾大家無限花生

包花生太大包不特止
仲要有人係咁refill
食極都食唔哂

冇嘢好澄清啦
洗定屎忽算喇

咁多打手
花生供應量急升

瞓前再推

五十肩幾時仆街

呢啲仆街真心厚面皮

咁既狗公都有人護？？全部都係肩哥自己丫嘛？

推到跳樓死💪🏻

街招隊呢

喂 跌咗出熱門喇
再推大力啲

咁又唔好
佢死咗我地仲邊有花生食

貼街招好似犯法喎
值唔值得為肩狗咁做先

當然如果真係有人想貼嘅話
作為花生小隊嘅我都唔會阻止

成班毒撚唔抵得人有女屌

佢有無女屌關我地撚事咩
係佢屌完人又要偷拍post上黎先俾人圍呀
佢就咁上黎分享食女唔貼相，鬼得閒理佢咩

大家起工肩哥電話同公司出黎未

邊度有料話事主未成年？
衰十一告得架

第三受害者堅稱 ac其用

而五十肩都話係其用
所以搵唔到受害人（熟人爆）

受害人個班又隊草又食煙
恕我有先入為主既態度根本就係一班MK濫交

講咗咁耐有人報警未？時間越耐迴響只會越嚟越低

認真隊草食煙濫交係唔抵幫
但都阻礙唔到肩仔偷拍人再放上黎係仆街嘅事實
而且到人爆返佢大鑊潛水咪算囉，仲要貼另一個ig出黎，意圖繼續呃一眾連登仔，先俾人起返哂底，真係當人傻架咩

電話有咗好耐喇
但公司名就好似未見有
推到有佢公司名出黎先

睇唔明你想講乜

我覺得女上司係最有力證據
首先佢地一齊去上海
而案發時間係最近
而女上司既床照係大多數
連登高登都係以女上司為主
同埋肥肩認左離開香港先偷拍（上海post3定4）
最有力證人一定係女上司

但係問題係 女上司有上連登
點解佢唔出黎指證？
會唔會女上司淨係知佢叫fnn？
定係五十肩係幾個人黎
所以佢唔肯定？
都有可能女上司唔想再提
想離開而個陰霾 但又比人再炒番熱

之前啲post個女事主好似有講過
但我無追得咁貼
詳情可能要等樓主上水先答到你

不過當然啦，呢啲人傳人嘅野信唔信就大家自己判斷
對我黎講知肩狗偷拍post上黎happy share,俾人爆又企圖用分身黎呃連登仔，屈返事主轉頭，已經夠理由俾我推到佢仆街

你追下post先啦
熟人爆料 話佢一直做散工呀
因為佢有精神病記錄
所以無正職
應該係酒店炒散
唔好一直盲推好唔好
但而家佢肯定讀緊書

我反而覺得肩狗自己就係最有力證據
講野破漏百出，鬼拍後尾枕咁

而且之前追post肩狗好似講過女上司唔上連登？咁又點知女上司有上呢？
就算女上司真係企出黎，都一樣會有人質疑佢嘅真實性

你追下五十肩post先
佢講過女上司mon post
佢地啲post先要去成日台開
後來女上司用佢ac留言話佢唔會再出post

唔係嘛
我無睇到佢係做散工就叫盲推？
學似肩狗24小時mon post咩
我睇唔到你講返俾我聽，無問題架
酒店炒散係邊間？要唔要提下間酒店佢有個咁傑出嘅員工？

而且有無呢啲資料我都會繼續推架啦

D人真係歪理連遍
佢地試下比人偷拍自己唔想比人睇到既相上網
睇下點
連登有d人真係憎女憎到痴左線

邊個post有無cap圖？
佢咁多post真係唔撚想追哂
而且仲要用佢acc講？呢個人大話連篇，真定假都無人知喎

睇得出

我句野有咩問題？
我不嬲都話自己花生友黎喎

係喎，阿光速小呀媽
你係隔離post咪講到肩哥俾人貼真樣仲慘過啲女俾人貼裸照嘅
做乜而家又扮哂中立啫

你仲話支持肩哥貼哂啲女出黎嘅
我都話支持架
我支持肩哥貼埋佢自己裸照出黎添

又係樓主你開po 比人中出即飛

咁樓主上次開post追擊痴線婆又係俾個痴線婆中出即飛呀？

睇左咁多已經覺得悶

唔係衰十一唔係姦

未18影可以入兒童色情

光速小呀媽，你有時間去隔離post圍爐，無時間覆我呀？
咁得閒cap我留過啲咩留言，唔得閒cap返女上司用肩哥acc講野嘅留言出黎呀？

一時話係同學 一路抺黑女事主亂起底 一路話人唔報警

好矛盾呀

條友陰陽怪氣咁
又唔敢係度正面屌柒我地，又要陰啲陰啲扮哂中立咁想引導人去覺得肩哥可能俾人屈/女事主唔想追究
唔踢爆佢都唔得啦

仲有呀，你地唔洗成日諗住搵我破綻cap我啲留言喇
次次cap完都自己攞黎柒
我唔似你地咁鬼拍後尾枕，一時一樣又成日唔記得自己講咗啲咩
不過都啱嘅，當一個人不斷講大話，又點會記得哂啲大話係咩丫

撐肩狗撐到咁私私縮縮真係人唔笑狗都吠

有時真係要睇多幾個留言先知班人係想理性討論定存心想誤導人

一開始就狂貼女事主ac舊cm玩抹黑 今個post重貼緊

而家又話熟人爆咗肩狗講咗女事主係共用ac

玩呀？

見到佢無啦啦話我盲推都覺得佢on9啦
正常反肩狗都想個post推大力啲上返熱門啦
我有咩追漏咗咪照直講囉
一聽到推到有公司名就咁撚驚咁想㩒住我
好驚我地send信去肩狗公司咩

點呀，而家肩狗邊間酒店做呀
住嗰間酒店有個咁嘅員工我會好怕無啦啦住住下俾人偷拍放上網架喎

佢cap完出黎都無重點
完全唔明佢想表達啲乜

諗起謝生成隻狗一日到黑mon post，驚到dm騷擾女事主就覺得好笑

都唔可以期望佢班狐朋狗友會講到咩大道理出黎
最多鬧下人厹臭雞咁囉

最好笑係隔離post啲人夠膽話我地圍爐？
我走入去正面話俾佢地聽事主3講明唔係強姦，佢地又無視我，繼續自說自話

話我地係咪都屈人打手？
佢地又鐘意係唔係都車一句埋黎話我地係狗公臭雞毒撚咁架喎

鬧肩狗就要無罪推定
鬧反肩狗嘅人就可以莫須有
只許州官放火 不許百性點燈呀？

咩水平嘅人就識返咩水平嘅朋友

最好笑隔離post話我地屈人
但真係屈人嗰啲就信到十足
假膠走出黎又分唔撚到
班人智商有幾高真係可想而知

搵人貼ig改名圖過去啦

又話有人開分身ig屈佢

佢地個post都沉啦，做咩仲要要幫佢地推post啫
推到呢個post上返熱門俾佢地見到仲好啦

肩狗fans仲有一個特點
就係駁咩都好，係咪都叫你「追post啦」
點啫，而家你地啲論點直接講出黎又唔得呀，係要咁婉轉嘅，咁會有說服力啲架咩

要push返上熱門呀

反肩狗3大重點

1. 肩狗食完仲要偷拍女事主裸照放上網happy share，正宗𡁻完唱

2. 到俾人爆大鑊又要淆底，諗住用個分身acc出黎扮自己係俾癲婆搞黎開脫，仲要貼另個ig出黎扮哂野，意圖當連登仔係傻仔咁呃，最後俾人踢爆

3. 到俾人踢爆就寸過馬撚咁話對佢無影響，只不過係大家以後無相睇，講到我地好恨睇佢啲相咁

最後，係肩狗自己親口叫我地繼續，話我地唔會影響到佢架
大家推大力啲都唔怕

隔離個post無啦啦又多返人，都係忍唔住留咗言

一邊幫肩狗講好説話 一邊話死班同學想佢死好耐

一邊叫事主報警 一邊狂貼女事主ac舊cm

一邊話女仔講幾講就有人信

之後又話肩狗認咗女事主ac係共用

之前重話識肩狗 話所有人起錯底添

條友精神分裂

其實有另一熟人都係咁 我一早好奇怪

分分鐘出嚟扮中立放流料

邊個？講個名出黎防下佢好喎

暫時唔想打草驚蛇

推，正一死狗公

推到肩狗入冊

有無咁多分身

d女人可唔可以唔好再比人呃閪屌

六根同剛交都2個分身啦

搵多個有分身嘅朋友出嚟唔難

咁我推

啱喇 認住肩哥個死樣

d男人可唔可以唔好再呃女人閪屌

d男人可唔可以唔好再貼自稱偷拍床照上網

補返張圖先

世途險惡
呢個世代做女人真係要好好保護自己
推到肩狗隻仆街俾所有女人認到

推推佢先

推呀

影響唔到佢但自己走去dm騷擾女事主

想同舊朋友傾下計啫

有冇懶人包
完全唔知咩事

推

睇#1 2 3 有timeline

總之有條友一路上網貼自稱偷拍相

點知自爆埋ig同名

重心虛去dm女事主

懶人包

詳情請睇樓主頂置的內容

入冊咪上唔到連登

懷疑ban淨fnn
admin會ban晒分身 會淨返一個ac

fnn會員編號最早 五十肩可能已ban

所以琴日fnn上水

明哂
食完咪算 仲要貼圖

樓主 不如cap埋剛交了朋友開頭扮我地起錯底話自己先係demon唔係50肩，仲係咁貼同條女啲whatsapp對話話個癲婆屈佢手嗰啲留言上黎
真係好柒

佢俾人ban咗我地睇唔睇到

睇唔到

admin唔會主動通知

支持你啊樓主
呃人西仲要未經當事人同意下四圍貼
真係人渣一個

有咩好反 好似好無謂

係呀，之前仲有班仆街仔係咁叫肩狗放圖
仲話打咗格就認唔到無問題喎

上次癡線婆admin少有地入咗post講2個分身已ban

今次另外站務台開post先講六根同剛交一早ban咗

咁有無post係叫admin ban五十肩同fnn
有嘅我入去推下先

而家開

好

舉報fnn #5726 分身係五十肩 #10242 五十堅 #151409

一齊去站務台推

舉報fnn #5726 分身係五十肩 #10242 五十堅 #151409

舉報fnn #5726 分身係五十肩 #10242 五十堅 #151409

舉報fnn #5726 分身係五十肩 #10242 五十堅 #151409

舉報fnn #5726 分身係五十肩 #10242 五十堅 #151409

舉報fnn #5726 分身係五十肩 #10242 五十堅 #151409

fnn琴晚上水講述分身被BAN 自認肩狗

moore

推到admin bam

請各位推post推返上熱門

連登仔最鐘意釣狗公
今次仲唔係釣到條大狗公？

無理由唔推丫嘛

入嚟打卡
發生咩事咁快過百層

推 香港人最鍾意睇人仆街

柒肩琴晚用fnn上水

舉報fnn #5726 分身係五十肩 #10242 五十堅 #151409

攻呀

成地都係花生

繼續推

去站務台攻

舉報fnn #5726 分身係五十肩 #10242 五十堅 #151409

五十肩分身fnn

冇撚腦

[An/iOS/PC] ChainChronicle[148] fnn 強勢回歸 光復cc post

又話唔再上連登？

打擊分身你我有責

說好的唔再上連登？

肩狗講嘅野可信架咩

肩狗你叫得我地繼續我地一定會繼續

d 女都唔好得去邊

肩哥話佢唔會咁失策俾人起到底

點知咁失策自爆ig

已沉post

大家要一齊push

我剛交了朋友（五十肩分身）：

說好的攬炒呢？

分身柒到冇人有

明明當時已經俾人起咗底
都仲要話自己唔會咁失策
到底肩哥當時講呢句野嘅時候係咩心情
係咪嚇到手都震埋

求你唔好

呢位巴打定唔知絲打
當你知道原來個ig唔係借刀唔係貼錯相，而係真係肩哥acc時
再望返你自己呢個留言
有無都睇到好尷尬

肩哥 點解你要欺騙連登巴打對你嘅信任

粗粗地用住先

有無po樣，無po無咩問題喎，開心share姐，班女當初知佢係狗公又要比佢屌

無po樣就無問題？咁不如你遮住自己個樣自貼一張裸照上黎先再講啦

好柒

仲有呀 肩狗而家唔貼代表之後唔會貼咩
佢自己話會唔打格放啲女上黎

佢開嗰個新post完全無人理佢

毒撚不了，出得嚟玩，預咗要還

自貼關毒唔毒撚咩事
無樣無問題架唔係咩

出得黎玩，預咗要還？
而家啲女還完咪到肩狗還囉

都啱嘅，咁不如出埋樣，益下大家

你出埋樣？你唔介意我地又無所謂呀

不推不是人，死狗公

唔好畀佢停

好失望

CC 嗰個post成班人屌佢

抵撚死
重要搶1001開post

其實由佢初初開始放圖個下 班人就唔應該推波助瀾叫佢放多d
到害左咁多女仔 先有另一班人出黎要反佢要討回公道

網絡世界

請ADMIN正視分身問題

五十堅自認同五十肩一樣要返上海幫手

五十堅用錯五十肩分身貼圖

五十堅用錯五十肩分身覆POST

俾女同事約上酒店 我心邪定點？

有冇link? 想睇

[An/iOS/PC] ChainChronicle[148] fnn 強勢回歸 光復cc post

[An/iOS/PC] ChainChronicle[147] 1個月1個post

#570開始

推佢老母

已沉post

大家一齊push

舉報fnn #5726 分身係五十肩 #10242 五十堅 #151409

push埋呢個

需要各位多留名正評叫admin交代

開頭以為佢作故
無諗過真係有人可以賤成咁

不過有啲巴打話嗰時出過聲都俾肩狗fans屌到痴線
唔知做乜而家啲肩狗fans又潛哂水

出完q&a駁唔到 淨係識負評

原來有6

沉咗post

舊cc手足上水推一推

有冇食過飯認得fnn=肩？

一齊站務台攻

舉報fnn #5726 分身係五十肩 #10242 五十堅 #151409

好似得一個手足同佢食過飯，
要唔要幫你問問

好呀

好似(>'-')>同蕾姆老公都話見過

第一個應該冇

我見佢話有嘅

推到fnn仆街

唔好沉
呢d狗公賤男要繼續起底
推比佢父母，親戚，朋友，同事，同學知
等佢地小心

無錯
爆咗肩哥係邊間酒店度做散工未
提醒大家小心啲

一齊站務台攻

舉報fnn #5726 分身係五十肩 #10242 五十堅 #151409

少咗好多人推

有埋Q&A

因為班護主犬亂噏斷章取義
有啲重話人開假ac pm女事主屈肩狗

好波

起埋公司貼佢街招 ,派埋佢街坊。

炒散

睇仆街仔仆街最開心

起埋佢屋企地址， 唱到酒店業black list 佢

各位早

站務台追擊

舉報fnn #5726 分身係五十肩 #10242 五十堅 #151409

有條友唔敢出聲淨係識負評

推到佢公司D 人睇到
好撚威威呀大袋

唔可以停，推

推到佢仆街為止

Hjarta你真係好得閒

邊個咁得閒keep住每隔幾個鐘入去逐個負評

舉報fnn #5726 分身係五十肩 #10242 五十堅 #151409

你唔係雞 係蠢閪姐 我一直都屌緊個幾個律政狂人屈鳩柒肩強姦 你就spin到話我屈事主 奸得黎又蠢 岩既咩人咪群咩人囉 低賤到比狗屌既女人 怨婦圍爐

我話係你屈女事主咩？
邊條傻鳩對號入座呀

話時話啲打手死晒去邊

Pish

係禾唔見晒

俾機會又唔出嚟澄清

唔記得咗個post
報咗警未

打手都係佢自己黎：（

辛苦

原來仲有人理個POST

聽講肩哥已經又開搵女食

睇相好似有幾張認得幾靚仔
好想屌佢

推
食咗飯咪也五十肩?

此post已完

推慢左？

啲人太善忘

香港人唔可以咁
轉個頭呢條狗公又會出黎食女害人

港人善忘都唔係第一日嘅事啦
UGL、lan線、故宮、僭建都冇人推啦重有人會理呢啲咩

反而舊登以前會多好多人一齊圍剿起底推到上報
都幾無奈 admin又唔覆

推嚟做咩？打鐵要趁熱 而家唔報警 遲啲只會有更多人淡忘件事 到時迴響更細

早

見到未推下囉

受害人報左未？

出嚟澄清下OK?

推丫，唔好比隻狗公再有機會出黎食女

咁早推唔郁

報警未
又話有兩個受害者 三個證人

玩分身打手柒夠未呀你
本嚟都未諗住爆埋你

光速小呀媽
打電話問G點/打老婆會發達

ive MH肩狗熟人

打電話問G點同光速小呀媽

username玩同音字

第一個起事主ac舊cap留言玩抹黑

兩個ac都一直以熟人身份話肩狗ac有人共用

同樣留過言話所有人好憎佢好想佢死 又一邊玩中立轉風向

同時兩個ac多次留言驚自爆好憎人起到啲同學

下圖係光速小呀媽

打電話問G點舊名 熟人有wtsapp重講得出fnn添

打字習慣就呃唔到人嘅 mxv我都係咁樣ban咗兩個分身ac
兩個ac一樣鍾意打5p字

鍾意打 無 既 d 而唔打冇 嘅 啲

我係你就柒咗快啲潛水啦屌你老母
你點噏都改變唔到條撚樣上網周圍晒自己偷拍人嘅事實

你條死仆街

一路叫人報警話人屈女事主抹黑佢

明明你自己就係最先起事主舊cm嘅人
賊喊捉賊

問你報警未又起哂剛

1. 講咗幾多次推唔推post同報唔報警係兩樣嘢

2. 事主私隱 我答完你地走去妨礙司法公正重得了？

俾人踢爆咗嬲嬲豬呀？我恥笑你咋得鳩閒對你地呢啲社會垃圾起鋼

當年帽我條撚樣又係叫issac，推佢老母

H jie

肥柒學人食女

花生

幫推

點解可以有人蠢到咁？

已知肩狗分身六根清淨/入後半支被發現係分身已ban

已自貼過自己相

自稱舊登出過post係整三眼仔俾女朋友
名MATCH 入後半支

高登ac多次貼有demon字樣嘅user id

自爆衰十一

開過疑似假膠post 眾多巴打重好心買/開condom幫佢check到期日

而家有人自稱上網貼偷拍床照同自稱衰十一呀

召喚報警撚

五十肩=六根清淨/入後半支

再次confirmed

幫樓豬推

又會有人自認衰十一咁戇鳩

Let me push

自認衰十一又自認偷拍
重自貼晒真名line id 有英文名嘅tg email 又自爆邊年出世

報警

依類唔需要受害人，直接填罪案郵柬

唔好比肩哥走得甩

推到佢生愛滋

女人狙擊厹同beggar真係不遺餘力
好撚勁

Push ar Push~
Let me push~~~

有人自稱上網貼偷拍床照同自稱衰十一呀

追左好耐 幫推
肩狗真係賤撚到人神共憤

見樓主起底好勁
有無興趣幫手起底起呢條pk出黎？

仲有個sp咩咩妹

推啊推 讓這po推

漏左貼link
不過見到樓主已經過左去留言
我當推post
支持討伐所有厹同淫閪

Push ar Push~
Let me push~

原來仲推緊

件事搞成點

我入黎為左睇女事主正面圖
你比咁既野我睇

原來藏刀少女都俾堅哥食埋

我諗返起佢淘寶買果張地毯

pish pish